係美國就警察跪示威者

黎到香港就變成示威者跪黑警
仲話打國際線
返屋企飲奶啦

可能係共產國際